[垃圾高登]岩岩發現有人好中意偷post

除左將個連字轉做高字之外
入面D字/圖都抄到十足十
應該話直程直接搬過去

男人後褲袋放咩先型

比一億港幣你，但一世都要係香港生活

如果古代有連登 入面會有咩post？

[多圖]大耳獸係全個動漫界入面最可愛

有冇人上去屌鳩人佢？